汪阿姐:攞獎唔好爭住多謝高層

鎮台之寶阿姐汪明荃，今晚以嘉賓身份頒獎最佳劇集一獎，頒獎前，阿姐提到自己近年甚少拍劇，但亦有留意TVB嘅發展。
阿姐除咗話每部劇都係百幾人嘅心血外，仲話要睇一套劇收視好唔好、成唔成功，的確係要睇天時地利，仲話收埋喺大台個倉入面嘅劇，無論係頂、中或倉底都係精品，令到一眾藝員鼓掌叫好。
嗱，阿姐即係阿姐，講嘅嘢又點會咁簡單？佢之後再提到頒獎禮係咪有遊戲規則嘅講法時，就話：「係咪有遊戲規則去決定㗎？嗱，作為一個過來人，我都喺啲頒獎禮度攞過8次獎，嗰幾年我冇埋堆、冇派系，我又冇送禮物畀邊個邊個，我又唔係傾緊續約，我完全冇扭計，亦都冇人搵我傾過偈，仲有，我唔係完全聽話㗎，唔係話你叫我做乜就做乜，可能仲得罪咗好多人，我都唔知呀，我只係做咗一樣嘢，就係，做！好！自！己！所以大家攞到獎，唔好淨係第一時間多謝珍姐、杜生、樂小姐、Sandy啦，我唔該你哋，多謝番自己，我覺得最應該多謝嘅係你！自！己！因為你真係付出咗好多努力，攞獎係應該嘅！不過講到尾，我哋都應該係多謝TVB嘅，因為如果唔係TVB，我頭先講嘅嘢係唔會發生。」
之後阿姐就宣佈最佳劇集係由馬德鐘、歐瑞偉、劉佩玥等主演的《跳躍生命線》奪得。

擺明屌鳩兩個阿姐

全國人大教訓你 兩個八婆聽住啦

但bobby不停lai共呢

今年冇山頭文化就唔洗多謝高層

你呢個身份講得咪口響囉

咪就撚係 有咩好吹奏

咪臭係 屌柒佢兩個老母都得啦 比著啲新人講呢啲睇下點

唔係阿姐
夠撚膽講咩

阿姐呢個名當之無愧！

的確如果唔係佢咁ge 地位係唔講得呢尐說話，但係佢呢個地位大可以咩都唔理。
佢肯為後輩講呢尐說話，我都會為佢呢一點欣賞佢

我

Bobby擦共鞋擦得好肉酸

咁都有人吹奏呢隻奶共狗

事實上修哥胡楓都未必講到, 講出黎有人聽先得架

最老土bobby, 騎劫人地個show, 騎劫人地拎獎既時間
仲要做晒個人宣傳, 夾硬幫共匪cctv 中央電視台宣傳, 好撚肉酸
如果唔係誇世代, 真係睬佢有味

正宗奶奶心態

tbb 最好既地方係幫班本地藝人手頂住kpop, 唔比班寒流入侵

阿蛆話曬都係中共嘅人 大台d高層都要幫佢含撚

原來仲有咁多人睇 tvb

幫佢奶塊千年老鮑會唔會貼切啲？

呀毛你幾多歐呀
樂易玲都就生得出 緊係唔洗多謝住架

完美咁詮釋咩係老sea food既口吻
如果新人咁講 , 我諗以後連老臨都唔洗指意有機會做

有d野就算係事實都要諗下咩場合 , 同應唔應該講
咁簡單既道理都唔明 , 恃住自己係老sea food就講野唔洗用腦

唔係5至12

佢就係知道自己係老屎忽有份量先特登喺呢個場合將個事實講出嚟

佢講左咩

教壞晒,
高層比奬, 唔多謝佢地, 下次邊有份.
演技幾好都比人封殺

講左幾次話自己好耐無攞獎
趁機要多謝邊個邊個
專登講錯頒獎感言>得獎感言
R撈R到咁 做乜野啫

阿姐 阿姐 我地支持你！

咁佢背景係紅底
無計

我係話在座各位 全部都係垃圾

bobby真係好撚on9
無啦啦又扯左去政治黎講 仲話特首做得好唔好都有人鬧
奶都上心口

人地講出黎比個合理原因唔埋堆既人去唔埋堆
好過你自己唔埋堆比人杯
職場既道理係由人去改變唔會一直一樣
以佢身份呢個場合無人會反對佢講既野
睇你講野就真係唔用腦
你唔靠埋堆你個人都係聽乞食

世界級貼士
上台講「我要多謝一個人，無佢唔會有今日嘅我，嗰個人就係我自己！多謝！！ 」

連登未出嚟做嘢
依啲老屎忽講嘅嘢一定語重心長，佢亦有佢想表達嘅嘢
但係你直接照單全收，佢話「唔好爭住多謝高層，多謝返自己」，你就2bit腦覺得佢叫你唔准多謝高層，要講多謝自己，就真係死得快啦
睇到上面啲留言真係嚇一跳，以為呀姐真係想見到「唔多謝高層同講多謝自己」嘅人真係點解過到中三？講啫，軍火商都可以講希望世界和平啦

呀姐講句野都零舍有深度

全晚聽得最多就係多謝sandy同多謝樂小姐

！

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

風情萬種系列
汪女士用黑絲將溫暖帶給老淫人院

風情萬種系列
汪女士為何要與四哥合照時露出白滑小腿?

風情萬種系列
汪女士身穿疑似透視裝令秋官望到眼矎矎, 難怪肥西霞一直視汪女士為眼中釘

風情萬種系列
汪女士模仿金魚咀隔空親吻大家

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

貴為人大既阿蛆仍熱心效忠中共，維護香港穩定發展，幫手度掂基本法

仲好關心香港政治添
為咗選出欣賞粵劇嘅特首,
不惜向林鄭投懷送抱

會考雖僅得6分 阿姐下體獅子山精神：讀多啲書，循序漸進 不聽老人言，吃虧在眼前

阿姐叫學生唔會為一時衝動，以整個香港利益著想

會考得6分既低學歷汪人大在演唱會宣傳真普選

有記者聽到有人嗌「我要真普選」
問阿姐有冇聽到
耳聰目明嘅阿姐表示: 只聽到掌聲

汪阿姐怒插港獨壞分子
苦心勸他們離開香港
勿阻香港繁榮穩定發展

教各位後生仔做中國人添!!

明白了!!!
無錯!冥頑不靈，窮兇極惡的人罵有用麼?
要有實際行動!!!遠離她吧!!

所以阿姐﹔
「唔係中國人, 就滾出中國!!!」
「你係中國人 呢度係中國土地
如果你唔想做中國人 咪移民去第二度囉！」

但是香港誕生自英國的，
港人的確非中國人
共朝與我們何干?
明白了，不如整個香港滾出中國吧!!!

熱愛日本藝妓女文化既汪阿姐斥「支那」乃日本辱華字眼

勸大家唔好再叫中國做「支那」

但汪明荃有首歌叫春的夢, 原名係「支那之夜」

一向尊貴既汪人大竟然冇人讓座...

一生為中共效力, 為人民福祉，偉大的阿姐背負住好沉重嘅代價

呀姐咁索都冇畀人劫色, 真係好彩
仲要搞到連fb 都冇得用, 可怒也

揚言會不斷push up 自己既阿姐真係有跡可尋
阿姐早喺8年前既台慶已經破格求變, 訓身大跳濕身舞
為觀眾大派長者福利 讓大家睇到目瞪口呆

阿姐先以一part 鋼管舞作熱身

單人solo 濕身辣舞既阿姐正在蘊釀能旺, 準備施展渾身解素

阿姐正式爆發潛能 水花四起 霸氣十足

阿姐即使濕身仍面帶笑容, 非常專業

視后胡定欣當年都跟唔上阿姐既步伐

最後阿姐擺出終極老江湖姿態作結

辣舞過後, 仍熱情俯身騷事業安撫眾人

No!!!剛好相反!!!「退休？冇諗過。除非冇人再想睇我。」

明年將踏入半世紀演藝生涯的汪明荃（阿蛆），認為七十歲就已是「古來稀」。堅毅不屈的阿蛆表示沒有想過退休，因為牠直言不懼怕年老，儘管擔心麻煩別既照顧，但只要身體沒什麼毛病就可以繼續行下去。過往見證著一個又一個老友離㸱而去，牠更明白一個道理：想做什麼便去做，一日未死，也要繼續去做。

見到阿蛆對「年老」有一套堅毅、樂觀同積極既睇法，就不得不回顧牠約二十歲入行時的心境。「當時18歲係有一道everlasting 既火，而家唔可以再留戀，唯一可以做既，就係要不斷push up自己！」
難怪環顧整個娛樂點圈，有阿蛆咁豐富既資歷真係十分稀有。再者，阿蛆既自強不息、堅毅積極既精神，使牠喺不論歌藝生涯，定係外在方面都一樣不斷進步。

§不屈不撓的阿蛆於㕑房地磚下仍然高聲歌唱

KTV版

§ 力求進步阿蛆亦不斷擴濶自己既高音域，以特殊共鳴部位發聲的技巧、巧奪天工的天籟唱腔，不但穩固咗阿蛆近半世紀於樂壇殿堂級之江山地位，更將自己的唱藝事業邁向另一高峰！

汪阿姐招牌式收結動作: CHOK MIC+攤大左手+無限延長震音

嘔

鎂光燈中發亮, 不可觸摸一位嘔偶像

&#160;
用兩手遮掩雙眼, 專心嘔吐

@
@by 開運招福貓 巴打

D位人兄睇黎得閒得黎好迷阿姐

呢個獎係我應得架！ 我有番工有ot 架

好肉酸 圾熟狗頭咁

我自己令到我自己明白到我係唔會跌倒架
我係好堅強架 我嗰種毅力 一個字強呀

最緊要一定要記得多謝最深處嘅我自己 我自己！

Block 太多

邊個夠膽得罪政協

d人成日話佢咁既地位講乜都得
都戇鳩鳩
上曬岸tvb有無old seafood會咁講野
公開話tvb要加人工 抵制山頭文化 唔好靠關係攞獎 彩你有味啦
captain nancy咪仲係擦緊tvb鞋

同埋佢都講到攞咁多次獎 無埋堆無同高層傾計傾續約
佢段speech係用佢過往經歷證明佢今日既地位係靠自己實力爭取番黎
條路同ali一樣
所以就算去到咁大粒 都唔係個個肯咁敢言

尐你老母
睇到好撚辛苦

你咁高年資
d高層都驚左你啦

d新人唔多謝高層實雪藏

汪明荃：以我江湖地位我已經無需要擦鞋舔共，我直接同大陸高層閒談

趙紫陽，老江，老李
同場加映：戴卓爾夫人

你死啦 珍姐好小器架

tvb不嬲最受連登仔歡迎啦
淨係識一路屌一路睇

呢d先有味道呀ching

原本誇世代覺得佢幾正
聽完佢講野 只係想佢收皮
阻住我睇ali

兩回事黎
佢講呢D野固之然係抵讚 仲要連續2年都講呢D

但前題係 佢基本上係0成本去講
因為全個TVB都唔知有幾多個資歷深得過佢
分分鐘個班高層見到佢 調返轉要叫返佢做liza姐

做新人唔講得
做二打六唔講得
做當紅小生花旦又唔講得
宜家做到阿姐 唔駛靠大台
又話唔講得

咁幾時先講得 DLLM

佢真係好嘔心

bobby個part尷到diu

個腦魔好貼切

林峰 馬明果班冇努力咩
咪又係比tvb 玩到冇獎走人

繼續加映

汪天后一出，誰與爭鋒！！
連特首都要企側邊

真係幾廿歲人都係白過嘅，做咗咁耐人，都仲係咁低能，真係快啲收皮啦。
你唔洗撈，冇人搵你撈，你梗係講咩都得啦，其他人要搵食，有咩辦法呀？

淨係覺得阿姐一句唔駛睇提名片段
浪費左剪片班人心血姐

佢洗撚撈你cctvb咩
我記得以前有部劇揾佢拍
佢話自己貼錢買衫整造型配合返個角色
Tvb提供嗰啲唔夠好
仲有佢話自己呢個地位都準時早到
其他演員要佢等

一來顯示到佢好有米
貼錢返工為興趣
第二係敬業到仆街

近年又肯講呢啲説話
雖然係共人
但一單還一單 係演藝圈入面
佢絕對值得尊重

佢上年都有暗寸山頭文化啦

啊姐有咩好吹捧？
扲撚哂資源 上哂神台
奶共奶到做政協 又有戲曲中心

依家每年係大台講幾句所謂「人話」
就可以幫佢洗底？要吹捧佢？

咁連登仔仲咩唔吹捧曾鈺成？

時間問題，佢都係順手帶過

一個都係靠刷鞋上位既人
上到頂之後出黎講成功唔需要刷鞋
佢唔刷而家TVB呢班友 佢直接刷6叔刷大陸班官咋嘛
吹到自己冇份刷 笑撚死人咩
真係on9先會信

佢洗撚撈你cctvb咩

呢句真係無撚敵
你唔諗下cctvb捧左佢幾多年?
70年代已經捧撚到上一姐 上撚左神枱就話洗撚撈你cctvb
呢D野大家雙向架姐
你個名叫飲水絲源 但你講既野完全無飲水思源

薑係老嘅辣

alin 唔多謝高層多謝邊個
唔識做戲都有視后拎

唔好理bobby 奶唔奶共，佢番對話完全拎黎串鳩620 同TVB, 幫佢本身跟佢好多年既經理人出氣

多謝高層又多謝自己囉
演員好被動架嘛 都要人地俾機會你先有得撈

到你有地位唔駛奶人果陣先叫人唔好奶人鞋底，多9餘

好多人有呢個身份都未必會幫後生講嘢

唔使多謝党？

細既如6永, 連串親叻哥都笠哂水

正宗老屎忽

多謝返自己

冇話佢唔專業，只係佢級數唔同，說話由佢把口出冇人敢話佢，cctvb係人都知道不嬲都有埋堆文化，佢可以唔埋堆，其他人就未必得。

佢咪就係話自己新人個時己經係咁囉

同馬明講啦

政協係唔同啲

有冇諗過就係夠膽嗲講先做到呀姐